[Hacker]唔小心聽左+674電話, 點算？

有冇人知係咪會俾人Hack電話

下世小心啲就得

下世睇路做人

R.I.P